有無人有果食經驗?

而家香港地一日3餐出街食好撚貴... 一日都舊幾水
如果全日都食水果，我估3,40蚊都食到嘔時間都慳唔少，有無巴絲有相關經驗

三餐食會糖尿病

糖尿病患者食唔食得水果

食咩先飽到

食兩條蕉都飽死

如果食兩條蕉你都飽死，咁你食兩個雞尾包都足夠你飽死有突。咁又何來你開post所講每餐要三四十蚊，所以要轉食生果？
無邏輯思維就會成日郁下就自打嘴巴

其實全果食，洗費貴過食肉，
你想慳錢慳時間就唔洗諗喇

純睇錢你不如話食垃圾，贏緊呀你

試個一日有一兩餐食生果，要搵10蚊/15蚊一盤先會平，夠飽肚，如果買貴既生果真係貴過食肉

會糖尿病，不了。